子瑜近照曝光瞇眼甜笑超可愛 愛上泰國西瓜汁

▲周子瑜在IG中更新近況，PO出超萌照片。

韓國大勢女團TWICE最近到泰國拍廣告，子瑜在IG中上傳幾張照片，她趁工作之餘順便在泰國遊玩，拍了不少照片。而從照片中發現子瑜的的妝容有些微改變，但是清新可人的模樣吸引50多萬人按讚。

▲TWICE日前到泰國拍廣告，趁工作之餘在當地遊玩放鬆。

TWICE赴泰國拍攝廣告，當地天氣相當好，子瑜PO出一張坐船的照片，她身穿救身衣自拍，因為陽光有點刺眼，她把眼睛微微瞇起來，另外還跟成員Mina一起合照，兩人一起對著鏡頭嘟嘴賣萌。

▲子瑜PO文寫下：「喜歡泰國西瓜汁」，剩下不好的西瓜建議再將它們推下海。

子瑜寫下：「去泰國拍廣告回來了！有去搭船還有吃好吃的。我喜歡泰國西瓜果汁」看來西瓜汁收服了子瑜，工作結束後她仍念念不忘。期待日後廣告的呈現，想必屆時又會圈了不少粉絲吧。

屌你老母 妖怪咁樣

上陣10場比賽只入1球，山齊士轉會曼聯之後似乎仍然未找到狀態，表現開始受到外界批評。

實用面積僅209平方呎，屬開放式戶型，成交價高見809.1萬元，實用呎價38,713元

樣衰

Dada西瓜汁

其實子瑜真係幾樣衰下

廿歲都未到咁快就走樣

雖然走走地樣 不過都屌打大口朱

入黎爲左睇千雪bb
點知真係有
多謝晒！

整都咁樣衰

整過嚟？印象中唔係咁嘅樣